Synes det meste med oppgaven var relativt enkelt. Brukte litt ekstra tid på grunn av den første 
versjonen av finnNabo. Antok at den fungerte som jeg trodde, brukte en del tid på å lete etter
feilen i koden, men fant ut av det, og rettet opp i finnNabo funksjonen.
Løste oppgaven samme dag som den ble gitt. Brukte resten av tiden på finpussing. 
